狗狗被指將今日反抗嘅記者資料放去藍絲group

今日警方記者會上，一名記者讀出聲明批評警方暴力對待新聞工作者，並用電筒照向警方高層，結果警方立即暫停記者會並將她驅逐離場。該記者 Amy 接受《立場新聞》訪問時，透露記者會上有警察公共關係科職員拍攝其記者證，事後附有其姓名及相片的記者證相片隨即在建制群組流傳，她被斥「妓者」、「博出位」等。

《立場新聞》正向警察公共關係科查詢，是否有職員拍攝記者證並將照片外流，目前尚待回覆。

每天搞4點民間記者會取代恐怖分子記者會 傳媒合作每天只去民間的 然後加大力度寫臭黑警
記者係第四權 記者們 請反抗
反正都係交代發生左乜事 黑警同街坊都係當事人
街坊比黑警有誠信 班狗都係滿口謊言 以後改為只訪問街訪講事發經過的記者會